做過D咩係身邊人都反對而你又堅持要做？

結果係成功定仆街？

打飛機

箍牙

你唔好再打飛機喇

揀咗某科 仆到碌柒

自學泰文 仆街

點解要學泰文

睇開泰劇

行緊自己選擇嘅路

學潛水

入咗紀律部隊
No going back

愛一個人

你做左女警？

學泰文都仆？都要反對？

搞送中條例

裸辭

話學黎冇L用

以前遊行 啲人話好危險唔好去

一路行一路心裡面好多身邊人否定既聲音

我想揀個科好似都會 但又真係想讀

學日文

連你自己都覺得會仆街就唔好讀啦 我嗰陣係好有信心自己會讀到

唔讀書
係佢地(父母同舊朋友)眼中好成功
但係自己知因為讀書少失去左幾多

日日上連登

學Roland

因為仲要兼職 如果就咁讀都ok既

興趣都唔叫好做

有咩問題 我都想學

Why not 讀返書 反正而家咁成功

我都想學 但我毒撚（忌自信）

我都少左上 太多負能量 情緒勒索

打機
為正義企出黎
懶有道德
唔漁翁散網

可能覺得我係屋企自學太毒

就係個啲傳統思想覺得學黎冇用

錢係重要既 但下下講呢樣把口都有陣銅臭味

呢下又係煩我都試過 最後都係散

內心愈黎愈多否定既聲音 好攰⋯

我係咪應該放棄啦？

拋磚先⋯？

上堂真係搞唔掂
有捉秘書妹妹幫我補英文

應承個ex做佢女朋友，最後中伏
散咗之後屋企人朋友講咗勁多說話我聽但係無後悔

讀個係香港人眼中無咩錢途ge Master degree

喺班friend面前成功屌咗人哋條女

有冇諗過聽人講揀另一科都係會仆街

無得預嘅

果啲人係做乜都覺得危險
身邊有人係咁性格
覺得轉工危險但又日日呻份工唔好
拖拖下同佢同期果啲都走晒，幾年後佢仲係果度
到今年又肺炎市道唔好唔走得

我諗除非比人炒，如果唔係佢應該會留多10年

你覺得失去左咩

可能人地都覺得你肯冒險好精彩呢

點無用法

等一個人